垃圾埋大 永撚遠圖書館都唔撚係安靜嫁

屌你老母臭化系 支那大陸系 十個九個都要人道毀滅嫁
平時都係3樓 永遠撚係3樓坐台電腦 總係d大陸臭尻臭系 book左房係裡面大聲講大聲笑
你咪撚以爲book電腦隔離d 支那妓女同臭尻會好小小阿
係到瘋狂清痰聲 耳涕聲 唔會刻意降低聲音嫁 有咁大聲得咁大聲
用隔音耳機播住歌都聽撚到嫁
屌你老母 祝支那狗死全家 唔死全家既 長命百歲 百病纏身
生女做雞 生男既賣老母去做雞 再同自己老豆搞gay
仆你個臭街

你老母 垃圾紅底埋大 我好撚想quit